納dee個brake 是咪壞左右?

騰爆

-2.78%
暫時未有反彈

仆街啦

問facebook 大神啦

彈啦

屌

又爆跌

真係壞左